其實有幾多gym撚操背 真係識用個背發力

好似好多人都用二頭前臂發力咁 個背無咩郁過

好難

我識

其實做坐姿下拉先會用二頭姐 引體點都會用背肌 二頭唔夠力拉起成個人

咁你講下點用

Chin up食到二頭

識發力 個背真係有料 其他人都係玩緊二頭多

佢地會用多左二頭前臂力

其實scapula area應該係最易發力

玩輕d 試下憑空收肩胛骨 夾背 感受下先

係咪想像用手爭帶動?

點先可以用背發到力 成日唔係好feel到 點先可以操好啲

收到

ching點睇我

呢張相係人都知啦 軍裝平頭

覺得做背闊最應係做機既 lat pull down

廢事啦

好撚柒 又唔係高 又橫
加埋下身柒中柒

不過就真係估你唔到咁後生

講緊上面張相

我191，老友

我反而係背強二頭弱
就算做練二頭既chin up variation都係食背多

練左3年

唔一定㗎，都市人成日都烏向前用電腦，好容易搞到啲前面嘅肌群好鬼緊。

做左單邊 感受下個背先
單邊拉背既幅度會大過雙邊

係幾大隻

純粹上面張相點睇都唔似191

我頭大

想屌

可以減吓脂

法國呢到手足講健身就個個都好認真

有好多人教都係咁講 用手爭帶後 盡量貼實身體會感受最好

玩輕d先 得閒上youtube 睇下點夾背 再憑空試

好撚橫

好多人玩bent over row係用momentum上

好撚高大 兩個飛虎都禁唔低你 不過要減減脂

一下引體都做唔到點train

D人row背好多都係鳩fing d pt又唔識教

其實有幾多gym撚真係識用個腦發力?

要放晒背 shoulder貼住個頭
肩胛骨帶動 去中背拉夾 手好似個鈎勾住支bar

做lay pull down 練前臂 再用塊板help你做

係 仲可以重少少

利申：知少少 有錯請指教

認真po

有時練完胸 搞到夾得會無咁應

收左肩甲骨做輕d會好好多 一開始都唔識 用前臂先次次做都冇咩感覺

我1仔

我夾背都玩好輕 3組輕兩組重d

熱身做多幾組輕單邊動作 warm up個背先

我次次都做引體先 兩組唔用板 3 組用板做

Ching 兩個港父都唔夠你橫

咪笑條傻西

條友失蹤

講真 好多人都係練到肥腫難分

how many set
body weight 有冇動作

廣東話健身channel

好撚壯下喎 師兄

我體脂高但肌肉量都高

最少4 set 啦

睇你邊到做gym 康文真係無咩機做

有冇體重一半 我body fat 9.2 % 但腹肌唔算出

好想練好個背
但背肌廢到好似冇咁
前排膊頭痛 去睇physio 佢話我要練下背唔可以次次都用膊頭打波
然後佢用左勁多方法我個背都冇感覺

全民健身

好多人憑空既時候feel到d背肌運作，之但係一埋位做既時候就錯晒所以真係要當場指點一下先會知d動作點做先可以用到背既力

呢個人train 到幾lean 下

ching 9.2

夾背 沉肩 手肘向外 仲有冇

其實我以家都唔係百分百好應 但一定feel到7-8 成

其實香港男仔好多都好低 但要線條明顯好出 起碼7.幾

咁都矮 一睇起碼米8 以上啦 佢減返脂好型

羡慕

Shoulder貼住頭
唔明

好似咁 佢動作好標準

開始簡單練下，其他位置大約都感受到，但背真係好難

樓主開完操背post, 健人蓋伊就post練背片

好難
但做完個背真係痛

我同佢合作緊

你女定男

你係禹安（經紀）？

想問下 點樣可以鎖背
成日做動作 推/舉 鎖唔到背

放枝筆係背到夾到就岩..

膊就唔洗鎖背既 推胸先要 YouTube 有片教鎖背 你跟住佢憑空練慢慢就習慣

我都無d人夾到一條線咁埋

其實玩胸背膊都係，一開始玩得輕就會feel 到，識用個度力，再慢慢加重

開頭無得玩重啦 一定輕

有時做做下feel唔到個背
但停左落黎個背興恰恰我就知我有用到

佢呢啲一減脂就好正

佢厚到成隻熊咁 呢啲出街一拳一件mk仔

睇你張相似肥多過大隻

得個肥字唔會咁我建議你了解多啲健身

咁就死啦
唔識既一睇就覺得似肥佬

屌，垂撚哂頭、全身放鬆on9先咁影背

谷行張相唔見左po住呢張先姐

港父個d

九成港男無我咁大力 但我體脂高

係肥大 肥仔d肉係鬆 佢係厚實

Btw已經分唔清係咪n 賓撚狗

好厚肉
巴打玩開好大重量?

坐姿下拉做開80kg

師兄認真谷黎睇下

應該幾闊下

用二頭力拉背，就算初學都可以拉到少少重量
但就家全去唔到個背

堅!!!!!

ching好L壯
應該起碼超過200磅

咁影o唔ok

205

男

Lay pull down 我頂盡玩110 磅 120 磅 6-7 下

反而係做二頭feel唔到二頭肌用力，feel到背肌用力

ching幾磅

你上youtube 學下bodybuilding posing

做尖都要識posing 先至得，唔係點show啲成果出黎

140 幾磅左右

ching唔高？

17x 唔高

你似真香港人，高多數北佬種

我之前肥個時都有160 幾磅 差唔多170 磅 減返落去

ching咁fit唔溝女要叫雞？

死狗公咪自貼溝仔啦

當背中可以夾到筆一枝又唔跌又做到引上就成功

樓豬咁寸請示範

背夾筆又唔跌又引上
即好多人冇教上面咁，，第1日練勁痛勁辛苦，之後冇問題

下 練到有返咁上下係真係做到

兩樣都有

我一早話我夾唔到一條線 但直上直落引體唔洗help做到8-10 下

但我夾到背做 無人地咁埋姐

Ching 以家有冇拍拖

冇啦

有冇call g

好多人唔得
Yotube99％冇教
我睇咁多 好嘅 都係教shug
得2個教收到背好似夾鉛筆咁

冇用的，冇夾到咁冇可能上到極限
只係可能你天生肉多
人地冇乜肉就非常難

好似我朋友踩健身單車一踩就80％阻力
我就練好耐先得

驚比雞笑

愈重愈難拉引體呀 ching. 初初咪又係9成都一下拉唔到 咩天生姐 一下一下練返黎姐

瘦仔先練得快條友9up當秘笈

我收聲。。。。。。
祝你有1日腳踩地拉起自己

佢好似唔抵得人叻過佢個種

有少少常識都知

根本兩樣都會用到
點樣淨用二頭唔用背？

你識閪咩

我選過健美

其實識用背 同識focus用啱既背肌又係兩樣野

沉肩夾背
隻手只係勾住條bar就無咁易用曬二頭

試過用背脊夾笠咗道牆